巴西深山預言家：12月20日世界末日！

恐怖大王再次回歸

快點！

上次唔係話香港地震

12月21日 世界重生

又黎呢籠

年經

我地死喇！

係就好

2019 年丫嘛

一早g啦

世界末日都要供樓

Yes ! i hv waited so long

岩岩走去wiki,發覺好多人呃飯食,都未中過咁

中呀！今次深山中呀！

2019
2020
咁多大事有咩中過?

近呢十年
地球究竟經歷左幾多次世界末日？
點解我仲生存緊

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

如果真係有大審判就好

然後香港人繼續番工